旺角夜市有咩咁好食

賣埋啲劣質野食 又貴過平時
爛鳩魚蛋你試下同長洲個間比丫
一大堆廣東話唔咸唔淡
衝落去幫趁啲同鄉啊老黑咁
去完仲要打卡

唔係點打卡

幫趁班同鄉個啲應該訓撚曬

人血饅頭